高雲翔在獄中遭「特殊對待」？ 律師今證被欺負

高雲翔的辯護律師今日在庭上提出5點保釋理由，其中一點是高在獄中因為其身份被欺負，但沒有詳細說明。

高雲翔自從因涉及性侵事件被捕後，據報他被關在澳洲的銀水監獄，隨後高突然被送往醫院羈押治療，引發外界多方揣測，甚至有傳他是因涉嫌觸犯性侵罪，致在監獄中遭到「特殊對待」。據悉，董璇為能讓高雲翔避免受到「特殊對待」，所以他向法院提出了申請，期望能給高雲翔一個單獨囚室。

有媒體早前訪了澳洲最大華人律師行AHL律師沈寒冰，了解有關高雲翔在監獄的情況。對於媒體們的查問，沈律師回應指，高在監獄中有單獨囚室是不存在，因為在監獄中除了窮凶惡極的人才能有單獨囚禁，這是為了避免他傷害到別的人。而且沈還說到高雲翔涉及性侵罪行，所以地位是很低，因此遭到別人的欺負是不可避免的。

不過，上海高雲翔影視文化工作室今日下午發出聲明，否認高在獄中遭霸凌。

高瘦白淨asian入到監獄被成班滿身紋身手瓜粗過你大脾性慾高脹既大隻鬼佬圍住個屎眼都幾難唔變廣島原子彈爆炸之後個蘑菇雲

咁D油頭粉面泡茶一入獄實變向日葵

咁D油頭粉面泡菜一入獄實變向日葵

以為送半打ky俾佢

唔知點解睇到扯扯地